九龍遊行於警防線前橫泊的士 張叔叔早前被裁阻差辦公及襲警罪成 今判監六個月

#九龍城裁判法院第三庭
#鄭潤聰暫委法官
#0707旺角 #判刑

張（66）

控罪﹕
(1) 阻撓在正當執行職務的警務人員
(2) 襲擊在正當執行職務的警務人員
(3) 在呼氣中的酒精湛度超過訂明限制下駕駛汽車

案情簡介﹕網民去年 7 月 7 日發起「九龍再遊行」，示威者與警方在旺角爆發衝突。一名的士司機被指把的士橫泊在彌敦道分隔示威者及警方，並橫跨兩條行車線，沒有按警方要求將車駛走。的士司機早前承認醉酒駕駛罪，但否認阻差辦公及襲警。 （立場新聞 27/8/2020）

判刑：
-控一：兩個月
-控二：六個月
-控三：30天量刑起點
-停牌三年

❗️同時執行，需監禁六個月❗️

辯方指會就襲警罪及阻差辦公罪會上訴

申請擔保條件：
-現金五萬元
-交出所有旅遊證件
-不得離開香港
-每週到警署報到
-居住報稱地址

✅上訴期間保釋申請獲批
*詳情稍後補上

太重

cls 咁重

法治已死

超級嬲

張叔叔屋企要支援出聲，記得佢係屋企經濟支柱，女兒又有心臟衰竭

痴撚線而家啲仆街官

下

撞人就無事
法治

三年冇得開工

痴撚線, 使唔撚使呀, 6個月

情操高尚

咁都六個月

真係有咁盡判咁盡

得醉駕關事，仲要首次犯罪最盡都係判兩年
條狗官停佢三年，擺明想趕盡殺絕

喺深水埗撞親人隻腳果個dc9反而無事
50萬袋袋平安

撞人果個50萬袋袋平安

cls
鄭黃泉撞人就無事
揚明又無事

停三年
撞死人就咩事都無

癡撚先

無論今日幾點會打風，幾號波都好，答應左嘅呢個旁聽court，風雨不改！

68歲逆權的士大叔，今日要判刑啦，我都嚟左啦！

再次感謝您為手足嗰晚所做嘅事。

判决係點，好快就知，但最後無論點判，您為大家做的事，我們都唔會忘記！

跟您在荔枝角隔住玻璃的撃掌和您的五.一手勢，永遠難忘！

分享多個叔叔的小插曲：

// 佢個女同我講，叔叔曾喺狗屋內睇住黑警對手足拳打腳踢，於心不忍，就喺狗屋內辱罵黑警，試圖吸引黑警注意力並且求黑警「打我，唔好打啲靚仔」// 😢

自己身處困境，都不忘照顧手足，真英雄！

集氣，祝願好人，一生平安，健康，！

楊明？？？

Tommy

軟飯王楊明都唔知死撚左去邊

屌你啦停三年
班狗官紅到盡

停牌三年

同叫佢乞食有咩分別

警魔

現代版
殺人放火金腰帶
修橋補路無屍骸

推

推
推
推

襲你老母警

邊忽有打曱甴

阻差辦公都要坐半年真係痴撚線

屌

push

Push

屌你老母死狗官

停三年牌 pk到

屌佢老母

香港難得有良心唔係藍屍嘅的士佬。

手足

點襲狗呀

法治哈哈哈

話當時死火撐唔著咪得囉 ! 之後突然撻得著，我都唔知點解喎?!

成班食屎狗官

多數口供講多咗一兩句
同埋個官一句唔信就收皮
唔駛睇證據

襲狗??

法治垃撚圾

總要停牌叔叔點搵食啊斷人米路

想知佢點襲警

嘩 屌佢老母 泊架車判6個月監，撞斷人對腳 收半球$

有權下令阻白車令梓樂不治身亡滅口一定起碼係現場指揮官
呢班人連身份都無披露